(G)I-DLE NAVER X Dispatch

十分靚

沒奶

我老婆美延靚到瘋了

。

美研成個智秀X G朋友個肥妹好似

成隊得佢好打

又要打J…

我是絲
但美延真係好靚 屌打Irene

呠呠吱，呠呠吱。

層粉厚到........同個身唔通色

舒

是

我老婆jin jin好靚

咁樣好似唔係咁好